（求助）有冇人用apple music 成日唔見歌？

間唔中就好似張圖咁 成首歌冇左
有時係一兩首 有時成隻碟
想搵就直程搵唔到首歌？

有呀 就係down哂都唔見

求解決

版權問題

真架？有冇巴絲可以幫手上apple music 望下搵唔搵到首歌

我成日都係無啦啦成張list無左
我去返聽開隻碟到睇話我無dl到首歌 要我重新dl
我屌佢

你隻歌係apple music定自己電腦入？
同1個apple id搞？
試下sign out 個apple id再入睇下得唔得

logout會唔見哂啲歌